獨裁者剝奪香港人既選舉權利，最壞打算，香港人也可以剝奪奶共派既選舉權

大家一齊唔駛投票

有可能嗎

攬炒囉。